［佔路可恥］今早的士灣仔慢駛遊行

【出門必看●不斷更新】今早灣仔的士慢駛遊行

【灣仔】【的士遊行】早上約8時，的士車隊在添美道及中信大廈對出迴旋處集會，其中40部由解放軍總部對出龍匯道，沿告士打道、菲林明道及港灣道連續兜圈慢駛。

嚴正執法

阻人返工！
迫我坐狗鐵貴幾蚊
真真正正佔路搶錢

的士佬！你今日夠唔夠錢交車租嫁？
開工啦！玩野？！

而家先7點幾

示威還示威。唔好阻住市人返工，影響市民。

正賤種的士狗

搞亂香港

亂港

仆街的士狗，又係度反中亂港。

慘啦 香港唔知又損失幾多億

秒秒鐘幾十萬上落

屌你老母阻撚住人翻工

還我道路使用權

學咩人攪抗爭，做奴隸未算lo

反中亂港 破壞香港經濟

的士狗搞到大肚婆去唔切醫院

我個朋友頭先就係比呢班的士塞撚住晒 過左身 rip

堅持加油呀 日日都慢駛

班牌主保皇狗好無恥

反對損人抗爭
還我道路使用權

死啦啲樓跌咁點算牙

香港要發展！